小巴多左公路炸彈，仲唔多謝林特首

60幾歲阿伯仲渣小巴
仲唔多撚謝林鄭
各位睇路

大撚把啦

睇錯謝拉特

Hana 都要喺小巴站返工

搵食艱難啊 乜工都返下